出嚟未呀？手足頂唔順呀？

求下你地，出嚟未呀？前線根本唔夠人，個個街口都比d 狗封哂，我地幾個唔夠人數帶gear 落街一定死緊，呢個moment 唔夠人反包圍，呢場運動就輸嫁啦

和理非唔好準備漆彈入poly
好重要講三次
和理非唔好準備漆彈入poly
和理非唔好準備漆彈入poly

屋企無原料既話，千其唔好攞茄汁/辣醬/蠔油等有色既液體啊

推

天光啦🥺🙏🏻 香港人 今次可唔可以一齊重演六一二 共同進退呀？

唔知去邊好

救人

消防車：衝鋒，水

救護車：物資

千祈唔好。。。搶車

有手足Call 白車另計

點都出左紅磡先

頭班車成車都係廢老，香港人我屌哂你地老母，靠你地搞革命真係死得

手足依家係咩站出最好

尖東P2 加連威老廣場有速龍